美股認真討論區 CMLXVII

開定...繼續討論...

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Zoom

垃圾倉更新:

上個星期大市冇乜特別
大家可能留意到我賣咗LAND，原因並唔係唔睇好LAND，而係為咗入手AI
想係呢到藉由我自己個人倉位操作講吓IB margin impact點玩
IB margin account係用Portfolio margin
每隻股票都有一個可以孖幾多既程度，叫margin impact

雀仔巴打係google doc有好詳盡既解釋:

Seach keyword "雀仔"
P.S. 感謝雀仔巴打 幫手做整合，同寫呢段IB margin教學

LAND margin imapct係100%，簡單D講姐係單一隻呢隻個股嚟講，IB係唔比孖
AI margin imapct係20%，單一隻呢隻個股嚟講，IB係可以孖5倍
所以我賣LAND free出嚟嘅margin，夠我買5倍market value嘅AI
好似今次隻AI暫時嚟講嬴嘅錢已經多過我LAND原有嘅market value
LAND亦都唔係一隻大上落嘅股，遲D買返都唔難
LAND 嘅business model十分好，而且beta -0.12，對孖長倉嘅diversifity好有用，遲D我會買番

margin impact幾多% 完全由IB所定，冇人知exactly 點計
但有幾點可以留意:
1. 一般嚟講，隻個股比你孖幾多係同隻個股過去嘅股價波幅成反比，愈大波幅比你孖愈少
2. 細cap股 (< 1B market cap) 多數要100%, e.g. LEU, SMSI
3. 醫藥股多數100%, e.g. CRSP, CLLS, HZNP
4. 5個字ticker 嗰D OTC ADR要100%, e.g. HKTVY, NTDOY, TTNDY
5. 新IPO股 多數20%，可能因為冇股價歷史數據
6. IB 可以隨時加margin imapct

可能大家會講得咁樣買100%margin impact嘅股咪好唔扺?
冇錯可以咁講嘅，而且100%margin impact真係較唔受散戶追捧
有時有D股IB 加咗margin impact真係會有沽壓
但呢D沽壓只係好短暫，對institutional investor嚟講係冇呢個限制
我個人睇法始終係視買入一隻股票為接手一壇生意
只要係有未來有growth嘅好公生意，我就會買，其他因素都係次要

而且有適量呢D股係倉會限制咗個倉嘅buying power
變相管住你唔比你孖咁盡，有時可能救咗你一命，令你唔會over leveraged
我見過無數人孖Cap/ETF，手多多加下加下加到孖咗3 -4 倍
然後頂唔住波幅，比人call margin強制賣價，之後股價升番都冇仇報

我之前都講過，我個玩法係長倉長期孖(long equity + short cash)，要點係diversified同控制leverage ratio
我自己leverage ratio唔會過2(跌市跌到多過2我都會，但唔會主動加注加到大過2)

另外我都講吓我再重申吓我嘅理念
講真我係度分享，完全唔係為咗個人利益
我嘅理念由始之終同永遠都會係:
做一個Example比黃圈手足年青人睇
如何唔洗死慳死抵，唔洗靠家庭，係合理時間下利用優質Equity達至財務自由
等年青人見到希望，唔洗日日渾渾噩噩月月清
我想以自己買股票嘅talent貢獻返比社會，而年輕人就係社會嘅未來
against年輕人姐係逆天而行，藍絲係一定會輸，簡單講句就係總有一日藍絲係會死清光
同disruptive innovation一樣，你點樣打壓都好，總有日佢會出頭
我以後嘅任何channel同文章都會由呢個理念出發
做人做事冇理念，同條咸魚有咩分別?

鑑於FB好多藍絲，我已經開咗個MeWe page，個MeWe page我要自己課金....:

本身初初我只係想分享一D比例高階嘅概念，例如我成日講嘅business sense，經濟理論 etc
但由於以上理念同埋我發覺大部分我想幫嘅黃圈手足係來自唔同background，未必同我一樣本身做finance
好多證券市埸基本概念可能都未掌握，e.g. Orderbook, Bid Ask spread, coporate actions (stock split/dividend etc)
我諗緊好唔好認認真真由"有價證券1001"到"孖展控倉4999"咁樣張我畢生累積嘅精華傾囊相授
大家比D意見比我等我知到之後條路可以點玩先幫到大家

我覺得Youtube d 廣告好煩，即使content creator 較咗唔出廣告，Youtube都可以自行加，又會政治審查
如果拍片，我諗緊用LBRY，冇廣告，冇審查，係一個decentralized platyform:

呢度有個介紹

早晨呀 小西

唔quote了 小西又派軍糧

cctoy是否幻想美帝內戰

望住佢倉個價 我真係喊出聲

西sir靜靜雞入嚟搶頭香

盤前升咁多?

西sir 都入左AI
大家覺得呢隻新股點

車尾燈都見唔到
然而小西巴覺得$50先係fair price

我都建議大家唔好quote
影響閱讀質素

要quote就quote呢個
我想大家比d意見我，講吓未來點行好

佢睇法$100 可以坐，所以sh!

留名

隻Ai跌撚完未

坐佢老味

追咗好耐POST 第一次LM, 感謝咁多位無私分享

西sir, AI點睇

同rain姐crossover
做大廣東話市場塊餅

我同意你講，個個人唔同background，而且網上資訊良莠不齊，即使你叫初學者上網google，都好容易搵到啲垃圾資訊，所以由1001學起係需要嘅

不過你未必得閒每篇都自己寫
至少curate一啲網上嘅article/教學
起碼你endorse過會放心睇

My 2¢

Veri

$CCJ monster

Abnb

每次見到小西巴無私分享就覺得自己好廢

美股認真討論區 CMLXI

#536 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

畫龍點睛位係
AI 做嘅嘢係business-oriented

太好喇,最鐘意睇playlistd 知識可以俾人餵到落嘴邊

同意curate 下下千字文小西巴咪好辛苦
最多做下導讀/elaborate
其他都要spoon feed即就少咗個意義

RS2000 健康龍

好多人都建議我用英文

我都係覆返佢我會堅持用廣東話
因為我做嘅嘢唔係要多觀眾，唔係要收錢
而係我講嗰套理念

講真，要錢問market拎啦，洗鬼喺手足身上拎
我建議手足有錢淨嘅話拎去買優質正股好過

感謝小西巴

各有所能，
我都只係利用我有才能嘅的位發大佢貢獻喺吓姐

西Sir係全宇宙最好人嘅連登仔
仲要唔收PayMe

龍龍哈

得白卡仔做淡輸錢

小西愈黎愈欣賞你
我都要將你既理念發揚光大

如果擺你個page喺mewe黃頁你覺得o唔ok

小西巴, 追位入左AI 點樣部處

nio 個post d 人都痴咗線
買股票買到痴撚到咁都幾難得
同上年 5仔班友差唔多

睇淡不做淡

SH啦，真心有買貴冇買錯㗎
俾啲時間佢啦

西sir拍片既話可以係入面加入啲大陸人唔鍾意既元素

好似呢個台灣channel成日俾大陸人偷片 從此係0:11加入台灣國旗

輸果時

小西累到人輸profits

黃色清倉訊號現正生效 好似係

D人都唔係投資緊

偷偷出現

叉雞都好癲

呢個? 我研究吓先
利申: MeWe 新手

輸下輸下，d profit 慢慢又會增多既

冇乜心情睇市, 但成倉都係貨

支持

唔洗睇啦 未到價早啲瞓

airbnb 要掛價溝了

yesyes 增加曝光率嘛
暫時股票界你應該喺黃頁上會係獨市
雖然都有另一個group
唔知之後mewe有中文會唔會更多香港人用

廣東話

有冇手足有睇開MP ?
全美第一間稀土上市公司

一半call 一半正股

Sq又閪冧

gun
你睇淨做fbi cia生意既pltr

香港人講廣東話

成地都係錢

小西流無敵

可以輸嘅profit 亦都會慢慢增多

事實證明 小西個套戰到最後係 成功之道 亦係最簡單既

多謝小西巴

講咗咁耐白卡佬都仲未入黎

而家入好似太遲

搵唔到小西個MeWe page

ai 大船

要用link先搵到

唔知點解唔用得個app去開條link
要用browser開

我見有人like wo，我自己用無痕試一次都去到
但好似一定要login先睇到
有冇人知MeWe page可唔可以完全public，冇account都睇到?
我google過好似唔得

好讚同用導讀型式，咁樣先會有自己嘅思考

點解d有錢佬咁鐘意玩內房債
做撚到我死 dklm

mewe個app仲係虧虧地

憑實力借既錢

呢個真

岩岩做左傻散又接nio飛刀
而家唔知點部署好

傻BEP咩事 跌咁多

桂絲

39 唔好咩？

賭到最後一秒

見到西子上水

想請教下咁多巴打，其實如果想係新能源氣車板塊建倉，NIO 同Tsla 一齊入有無問題？

而家均價變到8蚊

依到已經無人炒三傻

ma20 拐曬頭，但ma40 同ma60抵扣價太低，我估跌會係ma40不停穿插再上

仆街計d cash flow計到我頭痛佢借佢手ge事 我只係想準時收工

屌 8 蚊唔怕啦

準備入小西 yala

留名
小西軍糧

你老細都係憑實力出糧

唯有硬食

出面公海仲有

老闆永遠覺得加班係應份

炒既應該之前57蚊入左

如果你信支那嘅話，冇問題的。
Nio 專注支那market
我自己就繼續支持世界一哥啦

叫雞不奶閪

SVA

飛巴

買牙

小西教路 入AI

仲玩大陸股唔抵可憐 好似係

即刻120

me長玩支概股驚閪

High yield , default risk 相對低掛，leverage 完輕鬆20厘息
二三線內房好多都有政要靠山冇咁易爆煲

你首席支那狗, 排行第一
藍C打手 (時事台認證)

有同事9-5鳩Hea唔做野，6點開始做到8點想拎OT人工，老闆話佢好勤力，只可以話大部分老闆都係ON9。

音樂椅

以前公司d投資移民客比sales 水咗買債券

之後全部default不過都收咗6年 7里/年

d時間咁賤既咩

都玩美股啦 仲要玩支那股
玩都算 仲要比支那人玩配股融資各種手段呃到輸錢

唔係ai股咩 定係ai呢隻股

真心係智L障管理
唔知外國係咪真係會少啲呢類9老闆

nio 39 配股

美囡個玩法就鑽石底，中概唔知

唉比隻NIO呃左好多錢

大把同事係咁

你老闆肯定覺得OT先叫勤力

史蒂芬屎忽堡嗰套

咪啦飛哥

上次配6蚊
之後配18蚊 加左轉
今次配39蚊 我又加左

AI 呢隻呀應該係

門巴冇事嘛

正野要入

依D人先識得係職場生存

佢隻大船廢過我隻tan, 下次信自已

market係差好遠，股值都差好遠....Tsla 始終都係好貴，未再回減d之前想搵下有無同類型既野入住先

一開市2日升倍幾

今日食得太飽，個胃好唔舒服添

佢隻尼奧陸沉咗

仲有咩biden 2020概念
跟門巴搵食

忘巴

120入左

食咩好西

其中一個比sales 水佢買股 輸咗八球 ,係咁入錢去維持返個cies 資格

中資班sales 好柒狼死

自己我內地朋友差d比港商水買一隻正氣債券，配一隻垃圾債

好彩比我叫佢截得切

睇佢條片好爽

Diu 真係好多呢啲人
又好多呢啲on9老闆

飲完茶，行完街，買咗個外賣飯盒

見熱辣辣，親熱食埋 滯咗

咪太陽能

暴巴可唔可以將小西mewe 擺第一頁？

佢地觀念係如果內房收皮成個中國都收皮
但中國唔會收皮/咁快收皮 所以咪買內房高息債
不過前排政府講咩房住不炒 出三條紅線搞鳩佢地

不過其實最搞笑係default咗佢真係可以唔還錢比你 一路拖 但大陸腦細都係繼續照玩

利申:腦細重倉ing

日本人d 文化 ， 老闆/同事唔走，就鬥唔走

好on9

個倉日日都升

75買完 sc執石
再68賣?

好奇一問依個倉係咪開黎做俾我地睇我見5月個陣又唔係話好大個倉，但你唔似放咁少落股票到

on9 長升

今日暴巴冇貼台股路紙

點解桂絲變左富桂絲?

Youtube 收皮Googl 要跌幾多？

開盤入爆roku call算

轉左會彈apps

想請教下 IB 個 margin rate 點睇

係個app 度 點睇你孖左幾多% 倉位

今晚係咪選舉人投票

youtube死左，又可以沽空google

係

個市日日升
無位入

gmail都死鳩埋

chok到仆街應該

清倉uncertain派又可以高j

P dee 隻yala 你出手護盤未

109年12月14日 三大法人買賣金額統計表

我燈必勝

㩒賬戶 資金 再㩒total usd嗰行
最底就會見槓桿

$GBPUSD +1.6%
DEAL ?

一定要hard exit 呀

thanks goog 巴
外資又減咁多

youtube 係咪死咗

ios app 度 一樣 ?

Yes

原來app版有得show，唔駛自己計

再咁攪星期六日耍熄電話

goog put

唔知 我Android
應該唔會差好遠掛

ev係咪準備火箭

唔知點解,不過用incognito mode上到

google執左粒?

今晚龍市？
歐豬高開高走左半日

用incognito mode上到

無得simp 添

gmail都係?

youtube比侵侵清算？

YouTube only

係啵 做乜鳩上唔到

seems GCP大爆炸

gmail係登入唔到

等陣先 點解小西係FB po埋mewe條link

PUT GOOG

扮睇電話無電

偽目巴
唔好聽佢哋亂講

上星期三

Häagen-Dazs日本官網有正野玩

Google Drive都死埋 我聽日要考final呀

GOOGLE:我俾哂機會你地PUT

點解... 點解唔識跌嘅

我諗個原因係google依加只係個login系統出左事,storage之類既野無出事,所以唔洗登入就用到既服務,只要你用incognito mode嚟唔用個account就重用到

富桂絲

Google 係咪執咗

今晚會唔會係google引發既回調

google 應該係authorization server 出問題
全部account 都not found

GOOG

我懷疑如果你D google doc係完全公開既話,你應該重睇到

執撚左

今晚沽爆GOOGLE

Kutha iki kuwat banget ilang kabeh

arkg盤前好龍

Goog巴還好嗎 你媽媽不停俾人問候緊

Google死左 做緊公司野 開唔到drive

Pkm go都無得玩

Yala大軍集結

今日個個屌 yahoo 當年行錯哂棋自爆
今晚 google 就死 ser
唔通 yahoo

x2 我個local drive 係咁彈出黎叫我login好煩

Goog強到完全無力跌

yahoo 收購google

我仲以為係自己上網問題

連郡燈力勁到

下個十年仲唔到yahoo 反cup
=amd vs intc

唔係extend talk咩

垃圾FT 更新到跌幾蚊都唔到

宇宙大爆炸

Azure/aws又贏
gcp可以原地破產

冇錢巴
我唔富貴㗎

叫公司轉onedrive啦

GOOG棍落

Google大跌

google冧server

19蚊有貨

Google死機 成間公司正式玩完全部人沽到佢做雞！！！

舊雲爆炸

goog帶領大市回調

屌 好撚偉大 小西巴受我一拜

你都入美股po

Google個spreadsheet 好用好多

點解會變左富桂既

共產黨打到黎

導致NASDAQ和所有網路公司崩潰的可能原因之一，是大量對高科技股的領頭羊如思科、微軟、戴爾等數十億美元的賣單碰巧同時在3月10號周末之後的第一個交易日（星期一）早晨出現。賣出的結果導致NASDAQ3月13日一開盤就從5038跌到4879，整整跌4個百分點-全年「盤前（pre- market）」拋售最大的百分比。
3月13日星期一的大規模的初始批次賣單的處理引發拋售的連鎖反應-投資者、基金和機構紛紛開始清盤。僅僅6天時間，NASDAQ就損失將近9個點，從3月10日的5050掉到3月15日的4580。

GOOG弱到完全跌唔停

墨巴都出現得幾密

為左你申請weme account先

GOOG棍落大插

抵死google
捐錢撐支那糟敗登
永遠死server 最好

邊巴
我乜都唔知道

有冇人firstrade 做交易冇反應?

Google=Cyberjunk

Spreadsheet search function慢撚到傻喎
仲要時不時要reload

我一早已經推銷到我條team轉哂excel online，快到仆街，仲要有auto backup

Ft 9點先開盤前

Amazon最大勝家？

台巴做咩自言自語

我想cancel 訂單only cancel極都冇反應

有請財經台創作總監

喺google收皮嘅同時
Pornhub：

真係世界末日

mami

Ib/cs又贏

！This video about porn is disputed

關呢隻垃圾咩事

台巴就嚟問緊人要唔要食腸仔蛋

盤前開之前 成日都係咁
好似佢system 仲係update緊

Goog 一冧先發現佢有幾重要幾無孔不入
要升了

佢都有d cloud 服務 同network？

科技愈好，人類生活愈落後
落後到淨係睇到敗登/支那/港共D假新聞
真嘢通通無得睇

呢度都有傳教士

google同youtube唔login就用到

seems okay now

SoFi 係咪咁廢
開個帳號成日都未得

如果google存檔死清光,依個係一個咩級別既災難

咁快無事

diu 之前hang機入咗兩次airbnb 想死

今晚不問價put goog

世界末日
石仔要清倉了

1日？ 我開左成個月

如果有人SoFi 登入用google 又股joy 咪仆得街

係
你搵cs搞搞佢啦
一屌佢就會做野

唔會
因為佢地未開到戶

TD都耐
投機熱

我依家想cut 單叫佢退返5萬黎

迫你發達

(不過我諗太陽風暴攪到全球停電會大鑊過google存檔死清光嘅)

Goog特價已完

諗起Rimworld

自動幫隻眼打埋格仔

屌

等我以為有雞執

點知googl 跌 0.05%

你班友 和你fake

TD入錢入撚足一日都未見個account有錢到
下次寫票親手交去佢office算，屌

GOOG已彈

全世界都數鎂，得石仔隻tsm係紅

無知一問
ai係講緊呢隻？

村長坐沉船

個市唔調，無野可以炒下

屌 都係無...

太陽能/光伏玻璃有邊隻實業強？

搵到煩

呢一刻入唔落手住

應該係C3Ai Inc

咁你要問下石巴幾時先肯放TSM

岩

應該收市個時佢會放

原來cathie打錯咗

幾時世界末日

聽朝13度

各位保重

今日

個市勁到，完全無力跌

國家九章電腦唔洗用晶片 TSM要末日了 好似係

聖母個名都打錯

你地班詐騙集團咁快推到pd上44

Goog已經轉返燈

小西推

有冇人識玩SQQQ?

SQQQ巴去教下人地啦

$CIBR 升
First Trust Nasdaq Cybersecurity ETF (CIBR)

_ _ _ _ _ _ _ _ _

最快都兩個禮拜啦

用中文名page 就會咁
所以好多人轉番英文名

石仔落船啦 求下你
我TSM重貨

小西你Facebook 貼左mewe條link

佢落船就會走去 allin QQQ
咁仲大鑊

nio咁硬嘅 仲唔落去

留名支持小西

要2022 返嚟再睇

幾時帶我食好西

好期待報復式旅行

馬騮巴
我今日都是捱麵包

小西

回調究竟係咪都巿傳說嚟

食左個撈麵

食咗個飯盒

近排好窮

見熱食埋 食得落咩 飲茶食野已經好濟

利申:健身撚

lin wood又鳩up放風玩行政命令

麥絲

今晚google特價

加一 為左聖誕要儲錢

新人留名

same here

其實我都係大胃王，食得落

但個胃就唔舒服

年紀大了

無以前咁拆得

仲有3個月先加人工 好辛苦

上禮拜咪調左囉

又數錢

好龍

最近一升到22蚊就插水

儲定錢，等下年正常返，要癲狂去旅行

家人想去台灣玩

花連好似唔錯

STNE

不過冬天個人係想食多d野既

我食完個雞胸飯都唔夠飽

以為飛巴過左UK

我諗緊有咩生意可以做

唔係太想再打工了

我公司已經講明今年冇得加

太魯閣七星潭
個海岸線好正

咁清 好易餓

以前食好清 隔一陣就餓

食雞胸個胸大d

未

都唔知過唔過好

我想係東南亞周圍去

已抄底 thx

最衰都係肺炎

咁暖

咁大隻

有冇巴打成功run到雷公個pine script？

我怕凍

去英國就近歐洲，係香港就近東南亞 日韓台

左手又係肉，手背又係肉

平胸個d就係

開市係咪又大大棍落

我其實想開早餐店 但係香港人好似對於早餐無乜要求 始終香港人太忙

咁你遲下過去 UK 點算

梅巴
其實我都唔旨意佢加人工
一直plan 緊走

我都準備咁嘅生活

又升點加倉

晴絲儲錢做咩

咦 !?

桂絲公司請人嗎 想去澳門發展

哇有乜news期暴跌

英國 攪買樓都攪到我心都攰

體驗到自己變成太監

比哂資料佢地，班律師都可以攪到你單deal fail

即刻搵個新agent 幫我去搵對面agent傾

律師可以唔覆email 唔聽電話

hea到一個極限

我怕愛

葵芳之前有間淨做新鮮退蛋治

都好似好受歡迎

今年肯定唔會請

之前係灣仔返工見有間賣餐蛋治好受歡迎

香港早餐店 ＝ 茶記

我唔小心震走咗啲大戶

聖誕同fd食飯咋

TECH GIANTS SAID TO FACE EU FINES AS HIGH AS 10% ANNUAL REVENUE

歐豬要收tech giant一年10%

我其實想整台灣早餐店果d 勁多野食 又勁豐富

AAPL M$ GOOG

英國人work life balance

諗諗下會唔會買reits仲好

其實我都諗淨係買d樓做被動資產收入（離岸） 夠20k hkd 每月就算，保障真係要走難時用

其他都係係股票到

侵侵想開戰？

tsla係唔係giant

LinWood叫大家準備定食水同槍
內戰

早餐最緊要快靚正
利申: 腿蛋治凍齊啡fans

goog 死server抗議

revenue既10%

啲人唔出街就會打機
係咪U升

其實只要有個心做，都一定受歡迎

宜家成個花園街都開始黃店聚集

幾好

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

EA

班歐豬窮呀嗎 唔搶你大科技公司錢搶邊個

Tsla整車嫁姐
又升

美孚新邨 或太古

搵d唔洗返工 闊太生意就得
香港上班族 忙到

$TLT resistance short call = free money

abnb 落到100 買得過

想食花園餐廳

諗住儲筆錢去台灣開食店之後做廢人

香港做飲食profit margin好似會比租金食左好多

花園餐廳 黃嫁咩？

之前去創興個間，d客藍到係咁話死暴徒又XX

buy value, sell growth

小西概念股

其實台灣係OK

但真係唔知幾時又黎過

有無人追mtch, okta, team, mrvl, aep, pton?入nasdaq 100

追了mtch, okta, team, mrvl, aep
squeeze

唔知道
只喺同老爸食過，快夾平靚正

有咩內戰概念股

super qqq

個下午餐，以前食係幾正幾抵

不過批客真係藍到，之後無去

屁股

其實番澳洲做應該有得做 但無錢

small cap

落到咩？搵緊位入

澳洲即頭正

all day breakfast

RTX

J下okta

新上市唔洗太心急

有好多股都入得

compound:
= value * small cap * rubbish sector
energy/commodity

I have a position

隻yala 又彈返

當時我喺食中午

酒呀 金熔呀

sabr 如果個市震佢落去

我會入佢玩疫苗play

但我係想做台式

比位我入下啦

依加搵工應該難好多,D公司一定壓價

呢排新上市既股隻隻升一倍
開盤必定熔 好癲 證明大家都好想買野

之前210panik sell左

佐敦有間新牛仔屋都好抵食

另一間叫牛仔屋 （黃） 但個老闆態度西個西隧

對每個客人都係咁 （唔講以為差佢錢）

只要唔低過依家嘅人工就得

過咗熱潮先

市場咁多野買

CRM 其實都唔知仲咩跌咁多

首先要過到嚟

TSM 派息前跌係咩玩法?

內戰係咪要走貨了

22x溝咗垃圾CRM

澳門都多正野食

Yala軍
Assemble!

呢幾日swing trade
ARRY
VLDR
DKNG
NNDM
GOGO
有冇睇法

我反而覺得呢隻野低水

已經買少見少了

日日都會起塔
升到咁上下好扑金球賣出啦

yala rkt都係低水

但未入

NNDM唔太穩定喎清

咁慘

不過去過幾次澳門

真心 無咩興趣再去

未買入過

有冇deep state概念股

地方太細，兩日就行曬

隻隻都咁高位 真係唔知買乜好

係 次次都大三巴

媽媽又癲啦

FBI同我上$30

內戰有D淆

援助法案通過既話 買咩板塊好

仆街石

法國 連登力量好勁

yala 一集軍 由-3 % 變倒升

吹到真係內戰咁癲

其實本地人冇幾多個會去嗰度

TSM收皮了

盤前起地基定避雷jump

今日係咪千升

澳門人都幾慘 以前日日同遊客big

Biden 未必可以如期當選既感覺

其實唔似吹

開市溶

pltr

我覺得吹多
如果真係打 你會係賭波網見到倍率啦

日日都升 呀婆都識玩

個市強到

我賭曬成副身家賭美國國運

有遊客又死，冇遊客又死。

個邊做入賭場做 之前好高人工

12480 strong resistence
估計佢都係震盪向上

100蚊樓下就抵買不過應該冇

舊經終於有得升下

英磅又彈返

財演同技術分析派 真係口裡説不

身體卻很誠實

小西堆股好撚勁

夠貨唔溝啦

來了來了

今晚要傷心地數鎂

我的胸比女友的大

好似真係嚟真
真係要同deep state all in

the wolf of wall street
瘋狂睇裸女

溝貨係大忌， 除非本身分注入

中就中， 錯就錯

以前奶過野就知

酒呀

上星期回調者 唔回調點升

之前嘅事了

隻$UUUU 近4Q revenue USD 1.x m
真係垃圾市

今鋪真係印度男孩

哇 邊個渣邊個都未知

會唔會核平加州

做荷官真係日日炭二手煙

有利好都比個市㩒住 希望今日個倉龍市近睇aal u 遠d睇yext se彈

mass gaming 唔俾食煙好耐
有smoking lounge 直接抽氣出街

嚟樣每個場都唔同

太耐無上去

以前見到 食煙

小西真乃神人也

完全無咁既感覺，侵都想將件事用司法解決，搞內戰只會係令國家內耗，唔係愛國者所為。

係咪真係會通過9千億注資 又話1月先會有

有冇人仲有Oxy送嘅超長leap call?

原來除左小西介紹隻LEU仲有核能股

班軍人唔服都無計

hi

動作一樣但係心態唔同

CCJ, UEC, NXE, UUUU, DNN
Uranium

所以咪財多身子弱

Ai

今日能源商品又升
x, 減了倉

外星人幾時統治地球

火箭升唔起

Gel得

AAPL 有咩消息？ 做咩升咁多

0.43%

牛牛講到真嘅一樣 但個市又真係無力跌係咁升
已經怕成變兩成倉

見你話升咁多即刻開apps睇

風起了

大家個報價機係咪同我個報價係咪好唔同

Nio跌唔郁

知唔知個多字係點解?

一地都係鎂

嘩，爆升呀

我仲要無耐先睇完，以為發生咩事

呀婆都識玩

咪軍佬攻入白宮

睇連登， 好大壓力

-0.2% > +0.3% 我大果果盤前倒升

升0.4 % 發生咩事大爆升

跌0.35% 仲咩跌咁多

唔夠你玩

welcome to lihkg

0.5％棍落
1％熔斷
真係跌唔見曬

我無咩倉先會上黎，一有倉就唔上黎睇

飛巴有澳門身份證？ 而家香港額好難拎

其實大家係咪all in 同一隻

0.3% 都咁刺激咁

我其實都係SH 上嚟為左食下花生

+1 其實已經有方向
但唔敢全職做生意
應該搞住online shop先

LIHKG 重新定義 多 同 爆升

好多業主開始反價

有個巴打一野秒左條柒頭

首先拜登會登基
其次美帝唔會內戰

有咩4年後再選

加1 我好唔想打工

MSFT幫你日日蝕

全倉call put同一隻財自

等你消息

咩料

銅業黎

應該跟商品trend

商品應該又係疫苗play

我仲揸住冇郁

通過左=big short 得9000億咁少夠俾邊個

無

我都想有

年年有錢派

你太耐無留意呢到班癲佬喇

我諗住全職炒多兩年先

真係一講起地產有人出臨約地契稅單呢d就一野收對面皮

點解個個美股狂賺大錢
我先搵得雞碎仔

其實唔洗all in 係中 少注都可以財自

同六合彩一樣

各位早晨，又係升旗一

準備潛下水先

連登好多人都係想賺快錢

全倉call 連推7口你都可以1800 推上1m

Paul volcker (前)個段inflation...

我全職對沖
份工都幾忙，唔得閒成日mon 市
都係小西大法好

呢樣一定

炒完 就炒酒店

我等緊abnb 落100 附近入

條柒頭吹左水十幾頁
比個巴打一野貼契條柒頭就hand哂機

我都想

無錯

姐係證明可能未係big short時候

契媽，我不想努力了

nvda咩事

有fd話美軍空軍基地好多機起飛

石油又升

繼續妹

PLTR 好龍

.... x

想入

佢話佢58K
貼出黎都唔敢啦

me2

好耐無買六合彩

2020底薪加埋

如果買左三傻call,應該點搵一個止蝕位

老套講 真係穩中求勝

心態一錯會輸死人
怕怕日日賺唔好咩
我個廢倉依家先1.2%

遲建倉？

9月食棍一沉不起點睇

六月破頂先建其實家下都應該係賺

日日都飛架啦 佢地

賺杯凍飲咋 自己開心咪得

你望上面 aapl升0.43%都講到升咗幾個% 你自己諗下條數

要睇都睇arkg啦

9月加貨

8月尾先玩點睇

靜靜地ok?

開盤應該大把股露底跌返落
Yala都會露底升返上

唔好學石仔就係

間奶契媽

知道

爽到打錯字，*狂

都係嗰句
veri frhc pd yala loak leu gel

鳩買都數鎂

契媽潮吹了

屌唔好講了
我岩岩入場個陣都係重倉左appl本少搞到走甩左好多好股

SH必勝

依家選舉人投緊票？

西子堆野又高潮
p sir今晚扑爆十隻強

扑爆啲強做咩？

屌 又係盤前大升 開市暴跌

蘋果孛力走已

無飛機起你就驚喇

竟然gap up

trump唔通真係軍管

龍到Gel Gel頭Okay？

Abnb 廢到

TSLA

個巿強到完全冇力跌

大家諗住ABNB 幾錢接刀

接緊

veri

支那車彈到

120

跌得勁過NIO

盤前假到開市冇力升

咪玩喇，呢個時勢d 中小企除左個別行業，如果有58k人工，唔俾人炒已經好好彩

電動靈車居然唔碌落山

好巴

Appl

SPT

毒巴已經學識接飛刀

早左放PTON 頂

SPCE賭場

納指升緊，但有啲垃圾股都仲可以紅

好大波

MAXR活生生比處女搞死了

以為aapl 升好多

nio 頭肩底+保力加通道底
可以沽落地獄

依加入se會唔會太高價

已經唔知幾時入得市

有D想CALL NIO

岩岩先高位回落

Amd

Nio似假彈

個倉重回ATH

今高明__

好大球green dildo

航空同郵輪究竟仲有冇得爆

Apps終於突破

AAPL + CARR + KO
買完可以安心訓教 唔洗睇市

39.5叫你地入nio
有人跟船未

39.4入左

之前又溝又放，今次終於返晒黎喇

得p sir隻yala跌，笑左

39.2 小小地500股

早左2蚊放 心痛

AMC就破產

ABNB咁升得

MDB

U咩事

納指升到咁，點解好多個股升幅都係咁少，甚至紅咗

哈利發咩事

又跑輸契媽

APPL+BB

高J吧

arkk

小西核能

傷心地數鎂

爆疫情就有份

好耐冇數過錢

比位你入

今日投票日 會唔會係最後的瘋狂

Call左幾張, 39蚊鐵底

契媽G好勁，真係可以call g

個50張5蚊咩事
有冇option高手解釋下

ABNB 已成廢紙

京東呢條狗幾時死？

全個股市最龍arkg

BFT 換手率咁怪既 上星期全部0 係咪壞撚左

Amc又搞乜

諗住執幾蚊走人

牙joe利好
牛到仆晒街

nq升緊咩 faamg都唔係好勁

amaz 好猛

hehe

今日個股call flow好小 Tsla完全無call flow

AMD幾時突破啊

120底

依佢妹既速度 應該要下個月

Drop to zero

係時候到FAAMG龍龍蝦 其他股big short

假的

80見

Clsk又可以gel

Airbnb

ZM睇黎certified 宣佈佢會慢慢跌落去

轉燈

龍到 無頂

無力升

TSLA跌? 個個大廠都玩ev

biden慨念

排定abnb 係100 左近先

抽高開淡!!!大逃殺!!!

大船已沉

Arkg

跌返落100 ok？

數咗成個星期啵

3z

似會下補裂口

Zm同nio 都有貨
豬死了

CS int trade唔到

廢佬股扯唔起FDA太遲公佈星期六日消化哂

乜料，突然一棍，但納指一直沖緊

amzn都出電動車

LAUNCHED BY 2022成年 TSLA都跑前唔知幾多里

Zm 幾多？

"我唔係剩sell EV"

snow來回地獄又折返人間

381

Trend line守唔住就預佢跌落300補裂口

U又閪冧
唔係想跟ABNB落100下嘛

faamg仲係磨格 陣間學雷公講咁冇破底翻/直上咁個市就大撚鑊

唔跌我點買 最好閪跌30%

似拉高出貨FEEL

油王食緊早餐 他他條條
晏晝先落場做野

指數升 但無咩股爆上

到底升緊咩

U上去呀屌

雷公推演好撚準，msft aapl amzn fb 升到boom boom 聲，估唔到唔落做假動作直接扯旗

全部無力
落地獄了

喜歡你讓我下沉

連tsm都轉燈

$TM

Nio 唔算好差者，配股價39

隻金蛋扑到爛咗

Qdel有冇人gel

真

龍市 但我個倉無料到

用Schwab app 嘅朋友log in 有無問題？？

納指又鳩升 個倉就倒轉

Unity條仆街想點

垃圾

連登冷氣又死機

想死

自己熔咗

47有排坐

納指升 電車股就跌

+1.5% 變-1%

D股同納指反向緊

SQQQ特價

又話升，個倉好紅

假牛 轉緊燈
酒呀

今日睇黎D錢返晒去大盤股 勁多大股都抽上

細股食晒屎 但rs2000仲爆緊上

arkg 係咪今晚100

47 又真係高左啲

schwab login唔到

TSLA 又開追悼會喇
一二一二 郁隻手幾時郁到隻腳啊

benz搞咁耐先得架EQC

前排先破完黎

升左？

隻u又開始滅世

叫左好多日

Login到trade唔到

ZM

PYPL

果果又升左

指數升，個股跌

電動椅又碌落山喇

AMZN都有無人車

仲係115嗰陣洗到100蚊 波幅都係咁上下

升幾百點 個倉郁都唔郁

cannot get email verification

我呢行0炒人
反而仲請緊人

又就黎去到band頂

打機先

呢到太過激動

據悉，女版巴菲特Catherine Wood操盤的ARK基金此前公佈了其12月11日的持倉記錄，記錄顯示，ARK旗下主動管理型基金ARKK持倉百度超50萬股，而此前12月10日的持倉記錄顯示，ARKK首次買入百度超17萬股百度股票。

點解契媽次次都咁準咁勁

Yuu 熔撚咗

我個倉仲爆緊wo
連郡個倉搞咩唔郁

100

dash, abnb, snow

drop to zero

歐洲廠黎講 vag group算係最落力果間

ev 一二一二會自爆

street smart edge login 唔到

投票未

今日靠契媽carry

邊度boom boom聲

U個狗莊想殺到去邊

又係升小小大跌震走人,玩左幾日啦

係咪收到風

我果行都係，但我呢行58k果班應該日日俾人屌到仆街囉

殺到呢到無人提

call XLU !!!

隻隻股都係向下插緊

定佢自己識計

個市冇力跌

睇amzn 當全部?

內幕消息

幾錢入好

Nio個頭肩頂教科書式

本身開左edge冇問題，apps冇試

都仲係log in 唔到

睇50

好勁wor
1% up 緊

我係唔係支牛轉左顏色睇，納指升百幾點，我個倉似跌百幾點

嚟個回調就all in

成副身家輸死了

都唔係lead住指數升

470 ZM 宜家應唔應該走

入完隻U就入唔返cs個acc⋯⋯

自從出面有討論post呢隻鳩野就開始無力
懷疑大莊就係連登仔黎

幾多貨

under 100

nio 畫圖 ⛰️

睇下好啦

abnb個種廢

BA大棍

Amzn 終於生性

我果行仲係請緊人
仲要請唔到人

Yala咩事

上星期5見回調96入咗

轉燈了TSLA IV高到

除左amzn其他都仲係磨緊

Pins依隻野磨得仲勁過amd
Cls

唔見個升勢有幾勁，好多科技股升幅都好少

入得返啦

特價時段

廢老股

成個倉縮左勁多水
股災呀

520 未走

PYPL ATH

sad

407都腳軟了

諗緊走唔走好
唔知佢撈埋call車又會唔會係另一個伏

係咪托指數出緊貨

唔走？

Amzn 駛咩走

咩公司
想in

每日跌5蚊,一個月到價

del app打鋪機先

Pfe

個倉股災

aapl個升幅真係嚇死人

點解係slut

連登大船成日沉
Clsk就日日獨自數鎂

應該會升埋聽日先會回調

我it狗嚟
巴打讀cs?

最後的狂歡

低到嚇死人

快
轉哂錢去IB

中東佬

屌，我隻U set 145入，快d 比我入啦屌

橫左咁耐
坐緊我30k鎂

YALA 跌到完全無力升

百度有咩消息

可模耳唔好再回

energy & commodity last dance

u tsla做咩

洗到100%籌碼between 122-133

契媽G破百唔識停車呀

又話大户入貨

係人都入得

why要咁對契媽

唔認契媽都唔得

ABNB

升左好多，契媽入後就升

amzn 出EV 可以點輸

咁冇野了
唔係cs

下星期過埋k